大嶼山樓價會點呢？

最少跌三成

升到巴巴聲

未見到